{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67091&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천강김행종의집"
    },
    "text": "このケヤリ川沿いにあるペンションは素晴らしい眺めを楽しむことができる場所です。 ペンションは夏には水遊びを楽しむのに最適で、冬には近くのスキー場でスキーを楽しむことができます。 八峰山観光地は車で3分、春川森自然休養林は車で24分、ビバルディパークは車で27分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は12:00時以前にしなければなりません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、追加2人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "八峰山観光地、春川森自然休養林、ビバルディパークが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は12:00時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルして使用できます。追加2人当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 357
    }
}